msgid ""
msgstr ""
"POT-Creation-Date: 2025-02-28 18:18+0800\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=utf-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Generator: @lingui/cli\n"
"Language: ko\n"
"Project-Id-Version: \n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"PO-Revision-Date: \n"
"Last-Translator: \n"
"Language-Team: \n"
"Plural-Forms: \n"

#: src/features/provider-management.tsx:360
msgid "Add"
msgstr "추가"

#: src/components/ModelSelectorContext.tsx:142
msgid "Add models"
msgstr "모델 추가"

#: src/features/provider-management.tsx:166
#: src/features/provider-management.tsx:683
msgid "Added models"
msgstr "추가된 모델"

#: src/features/provider-management.tsx:358
msgid "API Key"
msgstr "API 키"

#: src/features/chat.tsx:524
msgid "Are you sure to delete this chat?"
msgstr "이 채팅을 삭제하시겠습니까?"

#: src/components/ChatHistory.tsx:71
msgid "Are you sure you want to delete all chat history?"
msgstr "모든 채팅 기록을 삭제하시겠습니까?"

#: src/features/provider-management.tsx:365
msgid "Are you sure you want to delete this provider?"
msgstr "이 제공자를 삭제하시겠습니까?"

#: src/features/theme-configure.tsx:273
msgid "Are you sure you want to delete this theme CSS?"
msgstr "이 테마 CSS를 삭제하시겠습니까?"

#: src/components/ChatMessage.tsx:65
msgid "Args Input by Model"
msgstr "모델별 인수 입력"

#: src/features/provider-management.tsx:684
msgid "Available models"
msgstr "사용 가능한 모델"

#: src/features/provider-management.tsx:359
msgid "Base URL"
msgstr "기본 URL"

#: src/features/theme-configure.tsx:271
#: src/features/theme-configure.tsx:274
#: src/features/provider-management.tsx:361
#: src/features/provider-management.tsx:366
#: src/features/chat.tsx:526
#: src/components/ChatHistory.tsx:73
msgid "Cancel"
msgstr "취소"

#: src/routes/__root.tsx:87
msgid "Chat"
msgstr "채팅"

#: src/components/ChatHistory.tsx:69
msgid "Chat History"
msgstr "채팅 기록"

#: src/features/chat.tsx:142
msgid "Chat stopped by user"
msgstr "사용자에 의해 채팅이 중단됨"

#: src/features/translator.tsx:182
msgid "Check reasoning process"
msgstr "추론 과정 확인"

#: src/features/provider-management.tsx:682
msgid "Choose models"
msgstr "모델 선택"

#: src/components/ToolArea.tsx:68
msgid "Common Tool"
msgstr "공통 도구"

#: src/features/theme-configure.tsx:270
#: src/features/provider-management.tsx:360
#: src/components/ChatHistory.tsx:72
msgid "Confirm"
msgstr "확인"

#: src/components/CodeBlock.tsx:35
msgid "Copied to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사됨"

#: src/components/ChatMessage.tsx:76
msgid "Copy"
msgstr "복사"

#: src/features/theme-configure.tsx:268
msgid "CSS"
msgstr "CSS"

#: src/features/theme-configure.tsx:228
#: src/features/provider-management.tsx:317
msgid "Custom"
msgstr "사용자 정의"

#: src/features/theme-configure.tsx:71
msgid "Custom Theme"
msgstr "사용자 정의 테마"

#: src/features/theme-configure.tsx:145
msgid "Custom theme name already exists"
msgstr "사용자 정의 테마 이름이 이미 존재합니다"

#: src/components/NavigationDescription.tsx:62
msgid "Customize your own theme from tweakcn"
msgstr "tweakcn에서 나만의 테마를 사용자 정의하십시오"

#: src/features/default-model-management.tsx:67
msgid "Default Chat Model"
msgstr "기본 채팅 모델"

#: src/features/default-model-management.tsx:68
msgid "Default Chat Summarize Model"
msgstr "기본 채팅 요약 모델"

#: src/components/SettingsFeatureToggle.tsx:18
msgid "Default Models"
msgstr "기본 모델"

#: src/features/default-model-management.tsx:66
msgid "Default Translate Model"
msgstr "기본 번역 모델"

#: src/features/theme-configure.tsx:275
#: src/features/provider-management.tsx:367
#: src/features/chat.tsx:525
msgid "Delete"
msgstr "삭제"

#: src/components/ChatHistory.tsx:70
msgid "Delete all chat history"
msgstr "모든 채팅 기록 삭제"

#: src/features/theme-configure.tsx:272
msgid "Delete Custom Theme CSS"
msgstr "사용자 정의 테마 CSS 삭제"

#: src/features/provider-management.tsx:364
msgid "Delete Provider"
msgstr "제공자 삭제"

#: src/components/ChatMessage.tsx:72
msgid "Edit message"
msgstr "메시지 편집"

#: src/components/ChatMessage.tsx:69
msgid "Error Happen"
msgstr "오류 발생"

#: src/components/ChatMessage.tsx:42
msgid "Failed to copy to clipboard"
msgstr "클립보드에 복사 실패"

#: src/features/chat.tsx:236
msgid "Failed to summarize"
msgstr "요약 실패"

#: src/components/NavigationDescription.tsx:43
msgid "Find more Searxng instances"
msgstr "더 많은 Searxng 인스턴스 찾기"

#: src/features/theme-configure.tsx:69
msgid "Font Size"
msgstr "글꼴 크기"

#: src/features/theme-configure.tsx:70
msgid "Font Weight"
msgstr "글꼴 두께"

#: src/components/NavigationDescription.tsx:67
msgid "Get API keys"
msgstr "API 키 가져오기 "

#: src/features/provider-management.tsx:682
msgid "Getting models..."
msgstr "모델 가져오는 중..."

#: src/features/translator.tsx:141
msgid "Into"
msgstr "대상"

#: src/components/ChatMessage.tsx:64
msgid "Is calling tool..."
msgstr "도구 호출 중..."

#: src/components/ChatMessage.tsx:62
msgid "Is reasoning..."
msgstr "추론 중..."

#: src/features/provider-management.tsx:363
msgid "Manage Models"
msgstr "모델 관리"

#: src/features/provider-management.tsx:362
msgid "Model Management"
msgstr "모델 관리"

#: src/features/theme-configure.tsx:267
#: src/features/provider-management.tsx:357
msgid "Name"
msgstr "이름"

#: src/components/ChatHistory.tsx:74
msgid "No chats found"
msgstr "채팅을 찾을 수 없음"

#: src/features/theme-configure.tsx:266
msgid "No Custom Theme CSS found"
msgstr "사용자 정의 테마 CSS를 찾을 수 없습니다"

#: src/features/default-model-management.tsx:151
#: src/components/ModelSelectorContext.tsx:141
msgid "No models found"
msgstr "모델을 찾을 수 없음"

#: src/features/provider-management.tsx:355
msgid "No provider found"
msgstr "제공자를 찾을 수 없음"

#: src/features/theme-configure.tsx:269
msgid "Paste CSS code from tweakcn at here"
msgstr "여기에 tweakcn에서 CSS 코드를 붙여넣으세요"

#: src/features/theme-configure.tsx:227
#: src/features/provider-management.tsx:316
msgid "Preset"
msgstr "사전 설정"

#: src/features/provider-management.tsx:128
msgid "Provider name already exists"
msgstr "제공자 이름이 이미 존재함"

#: src/components/SettingsFeatureToggle.tsx:17
msgid "Providers"
msgstr "제공자"

#: src/components/ChatMessage.tsx:62
msgid "Reasoning process"
msgstr "추론 과정"

#: src/features/translator.tsx:186
msgid "Reasoning Process"
msgstr "추론 과정"

#: src/features/translator.tsx:180
msgid "Reasoning..."
msgstr "추론 중..."

#: src/components/ChatMessage.tsx:74
msgid "Regenerate reply"
msgstr "응답 다시 생성"

#: src/features/provider-management.tsx:167
msgid "Removed models"
msgstr "제거된 모델"

#: src/hooks/useChat.ts:256
#: src/features/provider-management.tsx:659
#: src/components/ErrorsToastText.ts:4
msgid "Request timeout"
msgstr "요청 시간 초과"

#: src/components/SettingsFeatureToggle.tsx:19
msgid "Search APIs"
msgstr "검색 API"

#: src/features/theme-configure.tsx:265
msgid "Search Custom Theme CSS..."
msgstr "사용자 정의 테마 CSS 검색..."

#: src/features/default-model-management.tsx:150
msgid "Search models..."
msgstr "모델 검색 중..."

#: src/features/provider-management.tsx:354
msgid "Search provider..."
msgstr "제공자 검색 중..."

#: src/components/ToolArea.tsx:67
msgid "Search Tool"
msgstr "검색 도구"

#: src/components/ModelSelectorContext.tsx:138
msgid "Select a model"
msgstr "모델 선택"

#: src/features/translator.tsx:165
msgid "Select model"
msgstr "모델 선택"

#: src/components/ToolArea.tsx:66
msgid "Set now"
msgstr "지금 설정"

#: src/routes/__root.tsx:90
msgid "Settings"
msgstr "설정"

#: src/components/ChatMessage.tsx:68
msgid "Spend Time"
msgstr "소요 시간"

#: src/components/ChatMessage.tsx:67
msgid "Step End"
msgstr "단계 종료"

#: src/features/chat.tsx:762
#~ msgid "Step Over"
#~ msgstr ""
#: src/features/translator.tsx:161
msgid "Stop"
msgstr "중지"

#: src/features/translator.tsx:85
msgid "Text copied to clipboard"
msgstr "텍스트가 클립보드에 복사됨"

#: src/routes/__root.tsx:91
msgid "Theme"
msgstr "테마"

#: src/components/ChatMessage.tsx:64
msgid "Tool-Call Result"
msgstr "도구 호출 결과"

#: src/routes/__root.tsx:89
#: src/features/translator.tsx:163
msgid "Translate"
msgstr "번역"

#: src/features/translator.tsx:59
msgid "Translation cancelled"
msgstr "번역 취소됨"

#: src/features/translator.tsx:55
msgid "Translation completed"
msgstr "번역 완료됨"

#: src/components/ErrorsToastText.ts:5
msgid "Unknown error"
msgstr "알 수 없는 오류"

#: src/components/ChatMessage.tsx:65
msgid "Used Tool"
msgstr "사용된 도구"

#: src/hooks/useChat.ts:202
msgid "User stopped chat"
msgstr "사용자가 채팅을 중단함"

#: src/components/ChatMessage.tsx:66
msgid "Waiting..."
msgstr "기다리는 중..."

#: src/features/chat.tsx:527
msgid "What can I help you?"
msgstr "무엇을 도와드릴까요?"

#: src/features/provider-management.tsx:382
msgid "You're adding new provider"
msgstr "새로운 제공자를 추가하는 중입니다."

#: src/features/translator.tsx:123
msgid "You're translating"
msgstr "번역 중입니다."

#: src/features/translator.tsx:188
msgid "You're using reasoning model in translation which is not recommended"
msgstr "추론 모델을 번역에 사용하고 있습니다. 권장하지 않습니다."

#: src/components/ChatMessage.tsx:63
msgid "You're using reasoning model!"
msgstr "추론 모델을 사용하고 있습니다!"

#: src/components/ToolArea.tsx:65
msgid "Your search api is not set"
msgstr "검색 API가 설정되지 않았습니다."
